曼城其實衰咩贏唔到歐聯

比你係英超贏哂 相反利呢2年都入到決賽

哥狗唔識打盃賽

前面係誤判，後面就判岩嘅

計算太多

似命黎
換黎換去都同一兩個位出局果下R曬頭

laporte就手球 走甩咗個and1仲想點

魚與熊掌不可兼得

衰有人唔識射十二碼

某位會然拖累真人

本土就撚晒19隊,次次去到歐聯就比英超球隊撚返轉頭,好特別

同利記拎唔到英超一樣 命黎

衰咩古路都冇老母養

因為波係一場場計
一兩個失誤已經拎唔到歐聯
皇馬上三季十拎歐聯就係因為冇乜犯錯

歐聯其實同CE,AL奪A一樣
要實力+運氣......
對手發揮，自己發揮，晉級對手 好多因素
當年極盛車路士 做唔到的野
迪馬提奧果隊做到.....

如果講今年
曼城下半季 除左紐卡素同打熱刺是全勝

條友輸熱刺 我覺得是典型機關算盡的問題.....

第一回合作客 無平時聯賽果種非勝不可的決心
覺得可以返主場贏返 (最後真係贏 4-3........)

同個陣車仔一樣

講到靠實力
歐聯運氣最重要

一場過同長途好唔同

肥高普 勁過哥狗幾班波

歐聯好講運氣喇
你睇巴塞輸俾個咁嘅屎忽角球出局
打多100次都唔會出現到
就知唔完全講實力

【東網專訊】曼城、熱刺於歐聯8強次回合合演經典大戰，其中洛蘭迪為熱刺追成3:4入球，更加惹起爭議。洛蘭迪當時近門用身體將個波撞入網，期間疑似掂到手，球證睇完VAR卻認為入球有效。洛蘭迪承認個波的確掂到手，更認為球證睇完VAR後肯定判入球作廢，可謂向城迷傷口上灑鹽。

因為哈利卡尼受傷收咧，令洛蘭迪於今場大戰中有份上陣，呢位空中霸王更建下奇功，係熱刺晉級4強功臣。賽後洛蘭迪承認自己入球前個波掂到手：「我當時非常緊張，以為球證肯定會判入波唔算。入球前我係成個身撞埋個波度，我知個波係掂到手。場波去到最後，球證再睇VAR判斷史達寧個波入唔入，我當時全身緊繃，好彩入球唔算數，真係好似電影劇情。」VAR絕對可以幫助球證公正判決，但都要取決於VAR小組，向球證呈交邊個拍攝角度。如果球證今次係另一個角度的話，相信熱刺呢個入球就唔會算數。